香港人真係好撚痴線

一個小小嘅地方
竟然可以大大影響今年下半年全球嘅政治局勢
我哋嘅抗爭方式，仲影響咗全球唔同國家嘅示威
呢半年嚟，全球唔同大型媒體報導香港嘅次數，多不勝數
之後唔同國家嘅2019大事回顧，都一定會提及香港
所以大家千其唔好放棄

但現實乜都無贏過

（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

twitter要人: 歐盟今日一致通過啟動Magnitsky Act 立法程序，詳細仲要傾，但歐洲戰線開啟左啦，快啲入去講邊個國家的人最需要被裁裁啦！！
幫手入去retweet同推post

唔好打飛機

我知
但我地一定要保持正能量
先可以一直抗爭落去

影響全球政治局勢又吹大左 驕兵必敗
要記住五大訴求 缺一不可 繼續努力

整咁撚多腦魔咩事呀

Well noted, 拉

sorry 借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

現實中只係個開始

撤回咗，入返一球

做咩嘈醒啲港豬！！！拉！！！

香港：我只示範一次

世界唔係圍住香港轉

邊有咁多開始

學習東歐，南韓，台灣人，人地抗極權用咗幾十年時間。抗共爭取民主，冇即食快餐，我地依家所做，係為子孫後人而做。

對三分鐘熱既港豬無信心
黎緊政治冷感仲多

可唔可以長期戰真係要睇經濟環境係咪食蕉無出路

你係人因為你父母係人同你番說話有咩分別。。。咪自high la

無影響全球嘅政治局勢咁誇...